[圖海] 分享吓各地嘅IZ*ONE金玟周0205生日應援 (持續更新)

支持樓主

很正

香港冰到有..?

旺角有

生日片都預先拍定，
櫻花頭髮已經唔係粉紅色，
仁美依家剪短咗 染咗紫色

周迷

迷周會成員遍及天下，縱使分隔千里，我地每個人依然都係心繫周周心連心。

lm

美國有冇應緩

Never heard of that

全美國得你一個迷周